大J想食沙律，條數攞左去邊？

極速眾籌完

最尾啲錢去左邊？

食完沙律洗撚同你講咩

仲問？

拎左筆錢飛左去外國食沙律啦

30萬應該可以食幾年餐餐食

梗係係沙律戶口啦⋯⋯

未食沙律囉

on99，一早話咗唔會公開用途

你係有捐嘅，你自己pm大j問喇

都唔夠3萬OT錢

吓……食沙律係真係食沙律……我以為個個都知就係字面咁解

好好食

咪食左沙律囉

成班垃圾黑驚開post帶風向
返去食屎啦，垃圾狗

人地一開始就講到明唔講用係邊
你信佢就捐唔信就算
問問問問你老母咩
就算佢真係袋哂咁又點呀

沙律有D名氣+33E 差唔多價啦

我鍾意俾錢大J食沙律又要問過你呀阿Sir？

黑警死全家

拉

食沙律咪食沙律囉 人地都講到明食沙律 仲問乜尻

係佢阿哥間舖食沙律

好撚多風向狗

連登開始多三毛同藍絲

撚屌sir…係時間縮返入你老母個西度呀……唔好出嚟獻醜啦，你個風向帶唔起喇